【神器】呢支嘢攞來裝修好似幾好用！

講緊係屋企裝修或者做行山棍都唔錯

應該寄唔到落嚟香港啦。

你過到境再算啦